[推到完場]周末大電影：蝙蝠俠-俠影之謎

開定先 九點半開波 batman

Why do we fall Bruce

So we can learn pick up oueselves up

呢套淨係睇過一次 已經唔太記得
小丑個集睇過四次

都好睇架

條鏈

首富搭地鐵

死了

Batman begins都好好睇
TDK無法超越咁好睇
TDKR就最大製作

其實而集我已經好鍾意

成魔之路

都好睇

Nolan電影對白好認真

其實tdkr 有d 失望
nolan 似乎有好多野想講，但又講唔哂，結果有好多顯眼既bug

學完師 滅自己師門

仲有d 打鬥

但成個series都好好
買左bluray boxset

打鬥我覺得好睇喎講真

我都買左dvd boxset （無blu ray 機 ）

Bluray 清好多
上年買左個samsung都係499

應該整多集謎語人，又係玩鬥智，點解一定要三步曲，唔係四步

我無睇過漫畫，但我諗謎語人都係鬥智？

我睇過tdkr 個制作特輯，nolan 認為tdk 已經寫過用腦，佢想寫一集係單純鬥力，所以先揀bane

好7777777....

聽晚做gone girl

What you do that define you

Tdk既敗筆真係女主角
樣撚衰到

今集個rachel 女角真係靚到屈機

搵個阿嬋做

我屌

我屌埋你個份

我就戴緊呢個batman 副眼鏡， 半框眼鏡

agger

突點

條女

飛釘？

依集其實好高質。好多樓呀 過場方法 都好有漫畫味

隱形依part成日唔知咩原理

飛車片好好J

A damn good television

Never

唔記得左今晚播添